入黎講下唔洗返工既你每日點過

被逼放假既
本身廢青既
肺炎時期既呢一刻
你每日點過

我係張床既時間佔左每日70%
小出街,真係買飯先會落街
訓到腰骨都痛埋

打丁

Eat Sleep Recycle

打得幾耐

一個人住HOME OFFICE
訓 做家務 執頭執尾 上網 聽下節目
準備早餐/午餐/晚餐
一日最多出一次街
倒垃圾/買物資/食飯
一次搞掂晒
最多出去踩下單車
想行山郊遊但最近天陰陰都冇mood

都算ok我夜晚都會戴個口罩落街公園散步

唔出街會好抑鬱

岩 所以懶極都一定起身落樓吸下氣,雖然係戴住口罩

影吓相呀打下機呀又一日

利申兒子

影相都要出街

喺屋企開壇作法